金正恩駕臨中国人民志願軍浩園 為毛岸英墓送上蛋炒飯款式花籃

北韓領袖金正恩參謁中國人民志願軍烈士陵園。

朝中社報道，為紀念中國人民志願軍抗美援朝70週年，金正恩參謁了位於平安南道檜倉郡的中國人民志願軍烈士陵園，又向在戰爭中陣亡的毛澤東兒子毛岸英墓前獻花。

金正恩表示，永遠不會遺忘中國人民志願軍的崇高靈魂及獻身精神，又說朝中兩國軍民獲得的勝利，在今天依然具有重大意義。報導說，金正恩昨日亦向位於平壤的朝中友誼塔獻上花籃。

金仔呢排pr 做得唔錯喎

收野啦病毒平
夠唔夠洗啊
係地獄有冇比鬼欺負你啊

似係寸緊佢食蛋炒飯, 所以比人炸死喎

唔食蛋炒飯
今日支那就係金氏北韓模式
香港就可能仲係英治

蛋炒飯 系樓主標題黨jar

Btw,「是有多愛吃蛋炒飯呢」

生前食唔到，燒多幾碗過佢